孝琳轉身渾圓屁股全露 觀眾傻眼罵翻

在視帝面前熱舞！孝琳轉身渾圓屁股全露 觀眾傻眼罵翻

2018年12月31日 23:28
小中大
記者吳睿慈／綜合報導

南韓三大電視台之一KBS演技大賞31日在首爾舉辦，主持人請來Uie、全炫茂聯手主持，表演嘉賓則是「性感女神」孝琳，她為典禮2部揭開序幕，穿著一身火辣的銀色連身三角裝登台，表演話題性十足，卻在稍早登上韓網熱搜，她被觀眾罵翻「表演太過火」、「這是闔家觀看的典禮」，短短幾分鐘內，湧進600多則留言。

孝琳31日受邀擔任「2018 KBS演技大賞」表演嘉賓，台下坐著戲劇圈各大演員車太鉉、金元海、印喬鎮、李章宇、李尚禹等人，她一連帶來多首性感舞曲，開高衩的服裝更是火辣，一轉身渾圓屁股全露，期間，她還講著口白：「車太鉉要跟我一起去看海嗎？」接著演出下一首歌，但這段演出卻被觀眾罵翻，她遭轟演出太性感。

孝琳表演剛結束，便立刻登上韓網熱搜第二名，報導留言幾乎都是「痾，這是闔家觀看的典禮」、「衣服會不會太過了」、「太裸露了啦」、「眼睛不知道往哪放了」，由於KBS今年出了非常多婆媽劇，觀眾年齡偏高，且典禮台下還有童星坐著，孝琳的演出讓網友直呼傻眼。

1

2

3

圖片不知道往哪放了
2

露咁少係抵屌既

蒙頭是ok

▼孝琳的表演登上熱搜被罵翻。（圖／翻攝自kbs）

好低俗既性感

touch my body

孝琳超正，黑肉大波翹臀

上大陸200蚊都係呢啲貨色

唔出名唔上到電視既重ok
孝琳sistar算係曾經上過一線既團, 韓國有好多舊一輩係極度守舊, 佢地見到有人係大節目到扭屎忽一定投訴

孝琳bb

點解會係呢D場合唱DALLY

上次華莎個屁股蛋仲撚癲

唔係話唔信你

睇到我眼都突埋

介唔介意畀少少證據我地睇下
唔係話一定要, 但如果提供會啱規矩啲

孝琳正wo

我見係你

孝林同華莎真係好樣衰

咁保守都兒童不宜？

兩個都好撚正囉

見唔到樣

咁撚樣衰
你話子瑜露屎忽我就睇

Sister不嬲都走性感線㗎喎

孝琳紋身熱舞超正

SISTAR

香港本身係一個國際大都會 都會咁啦

屌都屌kbs 啦 佢不嬲係咁樣著 舞都係咁樣跳
唔想佢咁著又嫌佢啲舞性感就唔應該請佢
而唔係話佢應該著返冇咁性感既衫
佢今次真係俾泡菜鬧得好勁，但真係登佢唔抵...

佢最on9係係歌謠大賞做呢d野
華莎係MAMA著咁少扭黎扭去都冇比人鬧
佢唔識揀場合
睇到全場d演員o撚曬嘴

演技大賞

咁小朋友咪唔去得泳池

咁係主辦方問題
搵個行勁歌熱舞路線既kpop偶像黎
預佢包到隻糭咁企響度唱聖詩咩

btw，199x年嗰陣既台慶

On9果個係kbs 都知孝琳咩style架啦 同你跳twice咩唔通 明知人地咩style仲請人黎

佢係得呢幾隻歌 你講佢就係唱果幾隻嫁啦 要怪都唔係怪佢啦

歌謠大戰就話正姐 係演技大賞到跳真係唔啱場合

咁佢係跳呢啲舞唱呢啲歌架啦
歌單都一定俾kbs 睇過
人地批佢先跳架姐
同埋佢一定有rehearsal 過
唔批既其實個陣已經可以stop

華莎嗰次好似係日本mama

著呢件衫咁露
好正常好合理
又唔係T back

cls韓國人乜都鬧 着咩都要管啲藝人都幾大壓力

你係吖嬌？

屌, 我仲以為係 閔孝琳.....